急！海富有班青少年要幫助

佢地拎住好多物資被警犬跟，有冇貨車司機可以幫佢地，我幫佢地call van 冇師機肯做

我冇班青少年聯絡，但佢地拎住d物資係海富樓下走來走去

求幫手，佢地好無助

去call 4 van個page問,就算司機唔做,個老細都應該願做

無人聽

推

Push

push

運物資又唔係示威
到時咪話收order車野
快搵身邊人幫手

gogovan 唔係話幫咩

有司機肯幫手

但佢地周圍走緊，警犬又不停跟佢地，如果有兄弟係附近就主動幫佢地，佢地10-20人個個戴口罩但一睇就知好細個

我同事落去搵佢地已經唔知佢地係邊，因為頭先都見佢地好無助，我工作關係行唔開，有人係附近就幫下見唔見佢地
我已經搵到司機係義載

幫推

盡幫喇各位！
班細路好無助！

有無人有update

我2個同事落去都搵唔返佢地

我有同班細路物資唔要唔緊要, 人冇事就得
肯義載位司機都話全行冇人敢接呢d order
因為警犬要玩搜車攪個司機

CALL UBER LA DIU

仲咁諗
琴日已經證明左黑警要打你根本唔洗理由

Pish

我諗佢地4散左
我盡左力架喇CALL 車同搵人去幫佢地

而家點？我有車

搵唔返佢地，我2個同事係附近行左幾圈都見唔到佢地

黑警

係咪要人？我地係附近休息緊

p

幫手推
順便借一借個位

［通訊！］麻煩入一入嚟討論有冇更好嘅交流地方！

而家真係搵唔返佢地,各位如果係金鐘附近見到載口罩青少年就睇下有冇野可以幫, d黑狗係跟佢地........大蝦細,d細路其實好驚

死黑警，我屌你老母

推 有冇司機幫手

如果搵唔到佢地 有人幫都冇用啦

我就係頭先㗎的士過嚟幫手運物資去救世軍個司機 依家法院道上高有大量物資需要被救

有冇聯絡方法?

法院道邊個位

推 寧濫勿缺

推
有冇人Call 議

推！

生仔無屎忽喇

搵d 市民同警察問下路, 查詢下地鐵站位置

D司機唔接單，但有冇機會佢地借部車出黎比想渣既人渣，去幫佢地手？

大力堆

真係痴線, 示威係公民權利, 而家變左好似係犯法

啱啱俾警察周到 抄低左身份證
有啲就走得甩 不過大部份都係商場捉番出嚟
本身勁撚惡仲想扯我哋落嚟
後尾見到有兩個議員同埋好多記者圍住
即刻粒水 大概三四個字就放咗我哋走
我哋已經將啲物資成功散走咗
不過走甩咗嗰啲人就唔知揸住物資去咗邊邊

痴撚線警犬，買下野都要跟仲要跟班小朋友，冇撚野呀

人冇事就得! 擔心左成個下午

PUSH

其實而家唔使要物資

記底飯民電話先，下次有乜CALL佢地睇下黎唔黎到幫手

其中一個議員已經留低左電話俾我
日後有事都可以搵佢做證人
當然用唔着就最好啦

仲要唔要人手

鳩鳩Van俾中資58速運收咗啦
搵c4v幫啦

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport